{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001137",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "킬러스웰"
    },
    "text": "2023年2月末までキラーズウェルは短縮営業を行います。 店舗のご利用にご不便をおかけして本当に申し訳ございません。 現在、店舗はリニューアル中のため、遅い速度で進行中です。 それで不便でもご了承ください。 営業時間は平日は11時30分から19時30分までで、毎週日曜日と祝日当日、そして1月1日はお休みです。 土曜日は12時30分から19時30分まで営業しており、日曜日も休みです。 メニューの場合はアメリカーノ(Hot, Iced)は3500ウォン、スウェルラテ(Hot, Iced)は4,200ウォン、グレープフルーツジュース(Iced)は4800ウォン、そしてスーパーオレオ(Iced)は4800ウォンです。 店舗には駐車場がありませんので、近くの公営駐車場や光復ロッテ百貨店の屋外駐車場をご利用ください。 申し訳ございませんが、お店のご利用にご不便をおかけしましたことをご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は11時30分から19時30分です。"
        },
        {
            "question": "土曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日の営業時間は12時30分から19時30分です。"
        },
        {
            "question": "日曜日と祝日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日と祝日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "1月1日は営業していますか？",
            "answer": "1月1日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(Hot, Iced)は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スウェルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スウェルラテ(Hot, Iced)は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツジュース(Iced)は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スーパーオレオの値段はいくらですか？",
            "answer": "スーパーオレオ(Iced)は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、店舗には駐車場がありません。近くの公営駐車場や光復ロッテ百貨店の屋外駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リニューアル工事はいつまで続きますか？",
            "answer": "リニューアル工事は2023年2月末まで続きます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 321
    }
}